\import{./}{personal.tex}
\begin{titlepage}
    \sffamily
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{assets/HFT_Logo_abH28mm.jpg}
    \bigbreak
    Fakultät Vermessung, Informatik, Mathematik
    \bigbreak
    Bachelor"=Thesis
    \bigbreak
    {\Large\textbf{\theTitle}}
    \bigbreak
    Java"=Bibliothek zur Anbindung von Ticketsystemen über eine einheitliche \acrshort{api}\\
    und Proof"=of"=Concept"=Integration in ein System für automatisiertes Unit"=Testen

    {
        \renewcommand{\arraystretch}{1.25}
        \begin{table}[b!]
            \sffamily
            \begin{tabulary}{\textwidth}{lL}
                Vorgelegt von: & Lukas Wiest\\
                E"=Mail: & \email\\
                &\\
                Matrikelnummer: & \matrikelnr\\
                Fachsemester: & 7\\
                Studiengang: & Informatik\\
                &\\
                Ausgabetermin: & 12. Oktober 2020\\
                Abgabetermin: & 11. Januar 2021\\
                &\\
                Erstbetreuer: & Prof. Dr. Gero Lückemeyer\\
                Zweitbetreuer: & Prof. Dr. Peter Heusch
            \end{tabulary}
        \end{table}
    }

\end{titlepage}
